有無人知中槍義士、大埔被斬義士近況

每次有義士受傷 過幾日就會無晒消息

怕

怕咩

P

推
唔好比義士消失

推

push

大埔義士前日仲o係icu
校長探左佢

睇有無救恩巴絲補充

中槍唔會出事掛

差佬咁想告鳩佢暴動

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

希望手足平安，大步檻過 !

推 我都想知 但冇哂消息

仍然係無消息...